# # DeliveryStatus

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**date** | **\DateTime** | Date de l&#39;évènement | [optional]
**location** | **string** | Lieu de l&#39;évènement | [optional]
**code** | **string** | Code MAILEVA du statut de distribution &lt;table border&#x3D;\&quot;1\&quot;&gt; &lt;tr bgcolor&#x3D;\&quot;lightgrey\&quot;&gt; &lt;th&gt;Code&lt;/th&gt; &lt;th&gt;Libellé&lt;/th&gt; &lt;th&gt;Code fournisseur&lt;/th&gt; &lt;th&gt;Famille&lt;/th&gt; &lt;/tr&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP01&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Pris en charge&lt;/td&gt;&lt;td&gt;PCHCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Prise en charge&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP02&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Courrier imprimé et prêt à expédier&lt;/td&gt;&lt;td&gt;EPCCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Prise en charge&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP03&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Tri départ&lt;/td&gt;&lt;td&gt;AECCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Acheminement&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP04&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Tri arrivée&lt;/td&gt;&lt;td&gt;CHGCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Acheminement&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP05&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Preuve de dépôt numérique disponible&lt;/td&gt;&lt;td&gt;POCDSP&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Acheminement&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP06&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Preuve de contenu générée&lt;/td&gt;&lt;td&gt;POCCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Acheminement&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP07&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Preuve de contenu envoyée&lt;/td&gt;&lt;td&gt;PCHPIC&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Acheminement&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP08&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Pli mis à disposition en bureau de poste&lt;/td&gt;&lt;td&gt;MLVARS&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP09&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Destinataire absent avisé&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENAVI&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP10&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Destinataire absent nouveau rendez-vous&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENNRV&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP11&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Remis en distribution&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RSTFHB&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP12&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution différée pour force majeure&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RSTFMA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP13&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution différée pour raison interne&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RSTNCG&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Instance&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP14&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Arrivée au site de distribution&lt;/td&gt;&lt;td&gt;AARCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP15&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribué&lt;/td&gt;&lt;td&gt;LIVCFM&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP16&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribué (avec remarques du destinataire)&lt;/td&gt;&lt;td&gt;LIVRCA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP17&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribué à l&#39;expéditeur (suite au retour du pli)&lt;/td&gt;&lt;td&gt;LIVREO&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP18&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Avis de réception numérique disponible&lt;/td&gt;&lt;td&gt;PODDSP&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Distribution&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP19&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur pour cause de délai d&#39;instance expiré&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENATT&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP20&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur pour cause d&#39;adresse incorrecte/incomplète&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENCAD&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP21&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur pour cause de destinataire inconnu à l&#39;adresse&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENDIA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP22&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur pour cause de pli refusé&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENDIV&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Retour à l&#39;expéditeur&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP23&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Renvoyé par le Service Client au destinataire&lt;/td&gt;&lt;td&gt;CHGRCA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Réexpédition&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP24&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Renvoi du Service Client vers l&#39;expéditeur après enquête&lt;/td&gt;&lt;td&gt;SOLREO&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Réexpédition&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP25&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Renvoi du Service Client vers l&#39;expéditeur - Délai de garde expiré&lt;/td&gt;&lt;td&gt;SOLMAR&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Réexpédition&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP26&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Réexpédition/Dérivation&lt;/td&gt;&lt;td&gt;RENLNA&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Réexpédition&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;tr&gt;&lt;td&gt;LP00&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Code inconnu&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Tous les autres&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Inconnu&lt;/td&gt;&lt;/td&gt; &lt;/table&gt; | [optional]
**label** | **string** | Libellé du statut de distribution | [optional]
**source** | **string** | Fournisseur de l&#39;évènement | [optional]
**code_provider** | **string** | Code fournisseur du statut de distribution. Cette codification est donnée à titre informatif et est susceptible de changer. | [optional]
**creation_date** | **\DateTime** | Date de création de la ressource | [optional]

[[Back to Model list]](../../README.md#models) [[Back to API list]](../../README.md#endpoints) [[Back to README]](../../README.md)
